有冇巴打食過賓妹

唔計雞
真係黎做野果啲
諗諗下都係一個幾大嘅market
佢地黎到冇人冇物又冇得搞野

全部都好撚醜/柒樣
有樣個d係菲律賓做緊皇族/少奶奶啦下話

巴打遲咗十年了

我記得喺地鐵站見嗰兩個香港男人， 三十幾歲至四十左右， 攬住兩條賓妹， 言語之中好似係去開房

靚嗰啲太太唔會請